Supper Moment 真係同欣宜friend?

最後一個hashtag 係finger cross

經過梁游大家都應該知finger cross 咩意思啦

屌 開錯台

明眼人一睇就知咩事啦

濕爬好慘 要同個肥婆嘻嘻哈哈